1209安蔭巴士站聽到一下救命

男人聲得一下
手足唔好死
各單位注意

推開佢 各單位留意有冇可以車出入運屍

推

有冇人聽到

我係巴士站間7仔聽到叫左一下就冇哂聲

求幫推

P

Push

黑驚又偷偷地捉手足

推一下

push

推一推

留意下

點解唔係我

有冇人有途徑搵到當區議員梁永權？

有附近居民聽到喺康蔭樓大約18樓有人嗌救命 仲疑似睇到有人將其他人個頭不停撞擊窗口

Try this

Sorry撳錯不推文

搵咗隔離區林紹輝幫手搵佢

可唔可以講多少少

報左狗未

仲見到樓下有軍裝

「我淨係見到事發嗰個單位盞燈係咁閃 同埋有幾個人影」
From another附近居民
一唔一致？

...

關注一下

Sorry又撳錯咗不推文
有冇update?

pushhhhh

片

Push 係咪有區議員跟緊？

搵咗區議員 了解緊

手足你本人搵左？

Errrr我搵咗隔離區區議員林紹輝去搵佢 ，因為熟佢多啲，林紹輝話了解緊，但唔知佢搵到安蔭個議員未。

Thx ching 有事繼續跟進

有初步了解可唔可以上黎upload返

好

唔想大埔果單重演 thank you

推，屌你老母黑警

有冇話着咩色衫 一間議員搵唔番佢

妖又撳錯不推文
雖然p牌係咪都推唔郁

好 如果係手足 冇咩媒體關注有啲擔心
要敦促下議員 好在係黃

或者pin咗呢個佢？

不如解密埋佢？

區議員有冇update?

過咗三個鐘啦
有冇其他人見到架的士？

好鬼 pish

pish

補充多少少
轉述From拍片者大概目擊經過（按順序）：
-拍片者聽到康蔭樓有人大叫救命
-望出去見到事發單位（數上去大概係18樓10室）盞燈係咁閃，同埋有幾個人影
-有個男人比班狗係大廈大門夾到落去片中位置
-拍片者見到一架可疑的士
-比人夾落樓嗰個人俾狗捉咗上咗嗰架的士
-拍片者大約由00:20開始拍片
-片中白衫男子係的士司機
-條片開始之前，被夾男人已經被夾上的士

Sorry pin this

睇下手足個frd想唔想解 已pin加密版本 好擔心手足

冇佢last seen係0202

大力一推 一個不都能少求關注

pushhh

可能追問緊唯有等
辛苦哂手足

Tui

推 一生平安

死差佬屌你老母

推到朝早人命攸關 太少關注

up

佢地係黑警 係狗

單人接力推post

P牌推唔郁呀屌

點會仲報夠

Up

好擔心

唔撚訓呀

真 上次大埔就話全世界影住
今次唔聲唔聲 手足個名都仲未有 仲要唔係上狗車

推到有消息

推拖

手足 你仲有我地 撐住

邊有理由係上門夾人落的士先得㗎

P for Push

今次手足唔知算唔算好彩 希望區議員搵到佢

大家以後要打醒十二分精神
自己同身邊手足隨時有事發生

訓唔到

大埔炸彈案手足果日都係冇訓
第二日tg已經話佢比狗打到行唔到出庭
記得好清楚

區議員最後一次覆我了解中係0110last seen keep住0202，唔知有咩進展啊

信投出黎既議員

再推

點解會上的士咁怪？

推 可能係一條人命

屌點解你唔可以正正常常成日都見你用咁多連豬，知唔知密集恐懼症見到真係好辛苦

被中共捉走左 RIP

依家咩情況

Push到區議員有update

其實係咪你自己幻聽 ?

好恐怖